我估日本波衫應該係唯一一隊輸波都搶住買

尼日利亞